工聯會何啟明不滿議員稱「武漢肺炎」 ,「唔通沙士要加香港兩個字上去咩？」

立法會衞生事務委員會今早召開特別會議，工聯會何啟明不滿有議員於會上將「新冠肺炎」稱為「武漢肺炎」，認為是抹黑中國，「唔通沙士要加香港兩個字上去咩？」

何啟明點名指陳志全及張超雄「明顯專登用武漢肺炎形容新病毒」，用意是抹黑中國，「你喺香港可以好巴之閉咁抹黑中國，但係你去到外國、歐洲、美國，人哋唔理你香港人或中國人，全部東亞人佢哋都一致歧視」，認為沒有意義，要求主席蔣麗芸制止有關言論，「唔通沙士要加香港兩個字上去咩？」，病毒於全球流行，不能因病毒在何處出現就作出抹黑。

廣東沙士

沙士應該配廣東

香港腳 主婦手

講到口臭

香港腳
日本腦炎
德國麻疹

作反

支持香港腳改名 抹黑香港人

好波 點解會有咁強嘅回力鏢

支那沙士

香港腳 日本腦炎 德國麻疹 中東呼吸綜合症

收皮啦工聯會

vietnamese rosé

收嗲啦，扮撚哂野

綠仔啲frd

沙士要加「廣東」呀屌你老母！

鴨脷洲口音

沙士都唔撚係香港發現

工聯會菠蘿

支聯會田雞明真係大仆街

沙士係大陸起源架喔。北京沙士

改返做廣東沙士/河源肺炎囉。

沙士都係配中國

中國沙士
中國肺炎
中國蝗蟲
中國畜牲

沙士係港大首先檢測出來，但發源地唔係香港，係廣東啊。

伊波拉病毒
斯德哥爾摩症候群
改咗呢D先

屌你老母

沙士關香港撚事

沙士唔係香港爆響口

分分鐘爆到武漢肺炎咁

又想篡改歷史，屌鳩佢

199個香港人都係俾支那人害死架屌你老母!

廣東沙士 當然要加

多謝提醒，以後叫‘廣東沙士’

香你老母港
支那廣東

SARS
HKSAR

沙士應該要加廣東 或者廣州係前面，香港唔係源頭。

中國香港腳呀，港毒廢青

關香港乜事？食L矇咗佢。

沙士都唔撚係香港出

依家日日想將沙士講成香港搞出來

跟肥媽搵食的6號明

賣港賊就係呢d

沙士都唔係源於香港

沙士都係大陸㗎on99

299

on9,就係驚有佢呢D唔加產地名就當佐沙士係香港既垃圾，先要叫武漢肺炎，佢自己咪證明佐點解要叫武漢肺炎囉

香咩港沙士
係都叫中国沙士啦屌你
支那肺炎就支那肺炎啦
日本腦炎改名改左咁耐有冇人話過啊？

西班牙流感？

299個香港人都係俾支那人害死架屌你老母!

中國教授沙士

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

咁加美國落去囉，叫工聯會係facebook同twitter到出post，將隻病毒叫做「美國肺炎」，唔係淆底咁撚柒呀？

沙士：支那肺炎
武漢肺炎：新型支那肺炎

屌你 又想將沙士spin落香港度
收皮

六號啲fd
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

仲有Spanish flu

工聯會D人真係好柒煩

印度神油
唔通印度人扑野勁d咩

又無料

工賊會何啟明抹黑中國

改口叫廣東沙士

六號都推到道歉 佢起碼要辭職啦
連登仔做野未

露晒底，支那果然係想將沙士老屈係香港做源發點

乜撚野香港沙士
又想靠屈變事實

鞭到發發聲

中國廣東肺炎

支那肺炎 支那沙士

用佢地嘅邏輯 香港係中國嘅
咁係唔係要叫中國沙士呢
再講本來就係支那傳入黎

SARS當年就係影射HKSAR屌你老母支那狗當年日日屈香港

又蠢又弱智又嘈撚住哂

賣國賊

關香港撚事？

武漢肺炎

條撚樣嘈乜撚

冇所謂，一齊改，奶共啟明

屌你老味。咁香港前面又要特尻登加中國兩隻字上去

沙士撚係香港發源呀屌你老尾

一於叫美國武漢肺炎, Wuhan is not China

咪臭係。屌撚柒佢

工你老母叫支聯會

回力鏢

自己同一段說話，已經完美咁解釋咗點解人哋要叫武漢肺炎啦。
唔想繼沙士之後，又再一次被榮陞為所謂新冠肺炎嘅發源地，大家真係要努力。

明明大陸傳落黎，俾大陸講到係香港傳出去

「你喺香港可以好巴之閉咁抹黑中國，但係你去到外國、歐洲、美國，人哋唔理你香港人或中國人，全部東亞人佢哋都一致歧視」

部份連登仔同工聯會口徑一致

屌完隻6號都仲要衝出黎柒

工聯會一如以往都係害港

戇撚柒鳩沙士都係中國嘅

廣東果子狸非典肺
武漢蝙蝠肺炎

根本支那而家就反鳩緊習帝

广東沙士

中東呼吸綜合症

弱智明譴責左香港腳未？
3月都仲講緊呢個

成隻賤種咁

唔講呢單嘢，何啟明個樣真係好撚怪，好似唐伯虎嘅華文華武

以後叫廣東沙士

去信國務院投訴何啟明

香港腳

你老母就加埋你個名係前面喇
即係何啟明我屌你老母呀!
哩D正仆街真係快撚D死返上大陸啦

田雞明

我覺得唔止地方名

退伍「軍人」
「愛」滋病

都好有誤導成分

中国廣東沙士
中国武漢肺炎

仲有席捲歐洲既西班牙流感

瞓醒未？唔係要問佢德國麻疹正名咗未呀，係要屌柒佢沙士係撚香港起源呀

幾時香港有果子狸食

垃撚圾
非典型肺炎係珠三角肺炎

武漢改名做新冠市啦

香乜野港
沙士係中國傳入香港！
沙士係中國傳入香港！
沙士係中國傳入香港！
屌你老味工聯會，奶共賣港

可以呀

廣東沙士

on9

中国清远肺炎

要發起投訴何啟明抹黑香港

條on9係藍田選區會都輸到傻 仲係度講垃圾

垃圾 早排先有柒頭話沙士源自香港 講得出一係冇腦一係大陸喱

Ok 廣東沙士

何FB：

班Po Po感染 武漢沙士
升天不升柴 人人患病就令肺會花

人無恥便無敵

你鐘意咪加囉，名係俾人叫既，有人跟你叫就自然係呢個名。多鳩餘

6號？

工聯會後面應該加暴徒

支聯會係另一班嚟

呢班叫共聯會

你啱，「沙士」前要加「廣東」

屌 一言驚醒洛克人 動議 正命 廣東沙士

咁就要講 廣東沙土，當年係源自廣東，又係隱瞞，有超級傳播者落黎香港，引發疫爆

工聯會
串台灣鍾明軒個隻支那狗毑
爽
上至下都想人忘記武漢肺炎
我係要講

暴動始祖

ok 加返囉
廣東沙士

仲以為深水埗果個

係既, 聞西

係咪有個組織叫「民主建港聯盟」？
民主？

知唔知點解叫沙士？

SARS
唔撚係直指香港？屌你老母

東京熱呢

工聯會唔係代表工人，改名叫共聯會喇

但愛支病就好貼切

係廣東SARS。

Spanish flu

武漢病毒!

以後改口中國香港腳

仲有上世紀嘅香港流感

邊到開始爆咪改咩名囉
伊波拉都係啦

中国武漢肺炎

真係鄧中東呼吸症候群唔抵

暴徒會

班五毛/藍絲/小粉紅話“武漢肺炎”有歧視性，咁不如叫“來自武漢的病毒”、“在武漢爆發的新冠肺炎”，絕對無歧視性，完全係事實根據

當年沙士冇加地名咪搞到香港畀人屈係發源地囉
順德沙士
武漢肺炎

咁點解叫香港時，前面要加中國
叫北京，上海就唔使？
北京，上海獨立左？

係要加不過係大陸SARS

中國沙士，中國肺炎呀又想搞港獨呀暴動祖師？

成班保皇黨成日想spin走係中國令到呢個病毒全球大流行既事實
而家仲話咩全世界欠撚左中國，厚顏無恥到呢
中國：我有錢就等於我有道理

抹你老母，講事實

中國沙士
武漢肺炎

何啟明9月直選仆住出黎柒

又改歷史?

正確

2003 SARS originated in China

咁中国香港係乜

歡迎致電屌柒
25379618 工賊會

共產黨肺炎

武漢不是中國嗎?

標題應寫何啟明不滿何啟明武漢肺炎

真次飯民跟足黨講都有問題？

工聯會可以加廣東喺沙士後面

有甴大大加持
何啟明你係咪有咩不滿

咁以後叫返正名「中華人民共和國肺炎」囉。

中國香港沙士

樓主請置頂

中國沙士

就係沙士冇改岩名 班撚樣而家就屈係香港發源

所以武漢肺炎要叫岩名係好撚重要

Yes呢頭有人屌完呢頭工賊會又講

剛剛先係twitter 寫同一件事
但你依個有無link？有link 更正

SARS 係蝗国傳香港，紅媒SCMP 都有寫
咁係味要叫番廣東沙示？
香港沙示？？DLLM

係應該加 不過係廣東沙士

柒到喊

咁勁呀，回力標回到咁應

電腦比人入侵

要置頂啦

有病

如果加香港落沙士, 又唔緊要呀
我就係要講武漢肺炎, 到時睇下仲有D咩可以駁囉

反正武漢肺炎大鑊咁撚多, D人一定會記起武漢肺炎多過「香港沙士」先啦

笑撚左

HKSARS

喂！我真係好想知當刻有無人屌柒佢嘅啫？

佢無撚事啊？

屌 真係更加証明一定要叫武漢肺炎 唔係就一直有on9將沙士當係香港 要正名埋「廣東SARS」

係中国廣東沙士，唔好搞廣毒

push

廣沙

武肺
支沙

有樣野叫香港流感

Because it originated in Hong Kong, the pandemic is also referred to as Hong Kong flu.

沙士係大陸㗎 屌你老味

得啦聽到厭

中國武漢肺炎

六七暴動嘅暴徒水準就係咁上下

點解香港腳要加香港兩個字？
強烈要求停止歧視香港人

沙士係撚香港

屌你老母支那傳入沙士屈返我哋，食屎啦柒頭

on9
沙士已經畀中共spin到係香港
英文特登砌到 SARS

屌

香佢老母
沙士來自廣東

好不滿工賊會帶頭抹黑WARS

一句秒撚咗菠蘿會

非洲豬瘟

廣州沙士

On9香港係受害者

仲有哈蘭特病毒（Heartland virus）、博恩霍爾姆病（Bornholm disease）、伊波拉病毒（Ebola virus）、馬堡病毒（Marburg Virus）、萊姆病（Lyme disease）、拉薩熱（Lassa Fever）、西尼羅熱（West Nile Fever）、球黴菌溪谷熱（Valley Fever）、 鳩寧病毒（Junin virus）、中東呼吸道症候群（Middle East Respiratory Syndrome）、立百病毒（Nipag Virus）、裂谷熱（Rift Valley Fever）、落磯山斑疹熱（Rocky Mountain Spotted Fever） 、茲卡病毒（Zika Virus）、諾羅病毒（Norovirus）

以後應該要改口叫支那沙士

沙士發源地唔係香港喎

哇哇哇哇哇哇哇哇哇

跟本唔係抹黑

德國麻疹呢？唔撚屌？都on撚鳩

屌你個閪

Sor 沙士都係終蝈啲

冚支剷啦

呢個正名嚟

多謝你幫沙士正名
以後叫廣東沙士

這是楊光點的火
紀念曾經這麼青春過

又一件傻閪屈鳩沙士係香港

明撚明就係支那人傳過黎

佢肯撚定收咗美國佬錢，藍屍仲唔做嘢？

6號明
比人屌到屎忽都開晒花
都仲有人覺得沙士源自香港？

On9無極限
人一藍腦便殘

屌佢老味

廣東沙士

邊個講沙士係香港
廣東啊你老母

屌打佢

正名中國武漢肺炎

咁點解cctvb要叫美國肺炎？

你中意咪叫香港沙士，你中意用我個名命名都得添，我係中意叫武漢肺炎支那肺炎呀，吹咩

何啟明對習有不滿喎

咁點解香港要加中國兩個字？

因為沙士唔關香港事囉on...

Push

日本腦炎

廣東沙士！！

中華人民肺炎國

HKSAR’s SARS?

意圖分裂國家

廣東沙士

香港暴徒工聯會

獨派依個時候要spin：中國香港沙士

屌你老母個閪呀工聯會